要求del post

唔想比人話我走數

事實上你係走數

你唔抄 今世下世都做中國共產黨嘅狗

咁得閒開post
快手啲抄啦